{
    "response_code": 0,
    "results": [
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Segundo imperador brasileiro, cujo reinado durou de 1831 a 1889",
        "correct_answer": "D. Pedro II",
        "incorrect_answers": [
          "D. Joao II ",
          "D. Henrique",
          "Barão de Mauá"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Um dos grandes artistas do Brasil Colonial. É considerado o mais importante escultor do período artístico conhecido como barroco mineiro.",
        "correct_answer": "D. João VI",
        "incorrect_answers": [
          "D. Sebastião",
          "D. Pedro I",
          "D. Pedro II"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Foi o primeiro governador-geral do Brasil.",
        "correct_answer": "Tomé de Souza",
        "incorrect_answers": [
          "Marechal Deodoro da Fonseca",
          "Duarte da Costa",
          "Mem de Sá"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Assinou a lei da Abolição da Escravatura em 1888 (Lei Áurea)",
        "correct_answer": "Princesa Isabel",
        "incorrect_answers": [
          "Maria Francisca",
          "Carlota Joaquina",
          "Isabel Luiza"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Um dos mais importantes e brilhantes escritores brasileiros de todos os tempos.",
        "correct_answer": "Machado de Assis",
        "incorrect_answers": [
          "José de Alencar",
          "Euclides da Cunha",
          "Carlos Drummont de Andrade"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Líder do processo de Independência do Brasil em 7 de setembro de 1822, tornou-se o primeiro imperador brasileiro. Seu reinado durou de 1822 a 1831.",
        "correct_answer": "D. Pedro I",
        "incorrect_answers": [
          "D. Pedro II",
          "D. João VI",
          "D. João"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": " Passou para a História como sendo o “patrono da independência”, pois teve grande papel no processo de Independência do Brasil.",
        "correct_answer": "José Bonifácio ",
        "incorrect_answers": [
          "Maria Leopoldina",
          "D. Pedro I",
          "Cipriano José Barata de Almeida:"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Quem foi o primeiro presidente do Brasil?",
        "correct_answer": "Marechal. Deodoro da Fonseca",
        "incorrect_answers": [
          "Getúlio Vargas",
          "Jucelino Kubitschek",
          "Marechal Floriano Peixoto"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Assumiu a presidência após o suicídio de Vargas?",
        "correct_answer": "Café Filho",
        "incorrect_answers": [
          "Eduardo Gomes",
          "João Goulart",
          "Juscelino Kubitschek"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Em que ano começou o governo de Vargas?",
        "correct_answer": "1930",
        "incorrect_answers": [
          "1932",
          "1925",
          "1935"
        ]
      }
    ]
  }